[TTV] NS 寵物小精靈 Let's go 比卡超

打多一兩個大師，再打埋小智，之後就打PVP